［盲毛］其實有冇可能25歲先黎有近視

其實小學身體檢查果陣巳經比姑娘話過再唔注意可能要戴眼鏡。
之後一路無理佢。
去到上個禮拜，我開始發現我連幾米外路上路人把傘個圖案都睇唔清楚（同我一齊行果個四眼同事睇得好清楚，仲叫我戴眼鏡 ）
我淨係搵左啲online test 黎做，check 到我有75 度近視（做左6次，2次50度，1次100度，仲有3次75度）

我而家諗緊我係咪有需要去驗下眼，但我又覺得平日日常生活都無咩影響，而且真係好似唔係好深度數，專登去驗又好似誇張左少少

有 我20歲之後開始近視 依加已經400百度

我都係 不過係散光

75好少事姐

不過我兩隻眼個度數都唔一致
左眼 <10度
右眼 <100度

你有專登去驗

講多少少我係it 狗，每日對屏光幕多過十個鐘

唔影響生活就唔好配啦
一帶就只會更深近視
我都係19歲先開始深
開頭百幾而家接近二百

咁大家覺得我有冇需要book 個時間去驗眼

有冇人近視under 100 度又有戴眼鏡嫁

唔洗book㗎
你行入眼鏡舖就有得驗

我出到黎做野廿幾歲先有散光，都係日日對住電腦十幾個鐘

我知，我既意思係做個full check ,眼鏡舖驗唔到假性近視， 假性近視唔洗戴眼，滴眼藥水就得，假性近視戴左可能會變真近視，到世真係一世嫁啦。
我見poly 做個full check 都六舊水，我靠對眼搵食，我唔想搞壞自己對眼，少少錢值得既

以前舊公司真係可以申請改張枱個setting黎就返自己既視線，而家呢間好似無

我而家公司個mon 30"，又坐到勁近，一多野做個排就睇到頭痛

我而家有兩隻Mon ,頭頂又有兩枝光管，平日收工對眼巳經有少少痛，本身諗住廢事搵admin 搞，而家真係想拆晒啲光管佢

巴打係邊度做online test

呢頭講自己要靠對眼搵食 少少錢值得嘅
嗰頭又問有冇需要去驗眼 唔使驗眼啦 驗腦啦

回呢句果陣巳經online book 左，係未同你哋講姐，sorry

我都係咁
一隻好好，一隻好差
其實知要配，但係一直懶無去配